好老公系列--頭先老衲係深圳人民醫院icq餵老婆食飯

徒手渣住舊飯塞落老婆個口，勁撚有霸氣

有無痾完屎先餵

點解衲dee條食屎狗可以日日上黎9up

Icq納dee做乜勁

乜撚野icq呀 你餵個mon食飯？

放學icq

幾時又離婚?

洗碗啦

Icq都唔撚識 樓上成班一定連醫院都未去過
利申：入過幾次廠

我玩開msn